# novel

- title: アプリによって管理され調教される私
- title_zh: 被APP管理和調教的我
- author: 水無夕
- source: https://novel18.syosetu.com/n8329ee/
- publisher: syosetu
- status: 已完結

## authors

- 水無夕

## publishers

- syosetu

## preface


```
將虐愛器具的貞操帯帶在身上作為奴隸被調教的、就是我柚原　彌生
最初、只是註冊了在不經意間發現的"只要看色情視頻就能賺錢"APP程序
因為對器具虐愛也很感興趣於是追加註冊了高級會員、要是沒有因為興趣而戴上貞操帶的話、就不會發生這種事了...

責める器具がついた貞操帯を装着して奴隷として調教されている、私こと柚原　弥生。
最初は、ふとした時に見つけた"エッチな動画を見るとお金が貰えるアプリ"を登録していただけ。
器具での責めにも興味があったから追加でプレミアム登録して、興味だけで貞操帯を装着しなければ、こんな事にならなかったのに…
```

## tags

- 女主人公 現代 貞操帯 機械・器具 奴隷 調教
- 現代
- 貞操帯
- 機械・器具
- 奴隷
- 調教
- node-novel
- R18
- novel18
- syosetu

# contribute

- 阿樓

# options

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n8329ee

# link

- [narou18.nar.jp](https://narou18.nar.jp/search.php?text=n8329ee&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [小説情報](https://novel18.syosetu.com/novelview/infotop/ncode/n8329ee/)
